# Back Propagation
XORを学習するニューラルネットワークの作成。

## Over View
誤差逆伝播法を用いてXORを学習するニューラルネットワークを作成する。  
[逐次修正法](./sequentially.c)、[一括修正法](./bulk.c)、[モーメント法](./moment.c)を用いてそれぞれの収束速度をグラフで表す。  

### 学習結果
![image](/XOR.png)  
**横軸** : 学習回数  
**縦軸** : 誤差  
モーメント法の収束が最も早いことがわかった。  
しかし、ALPHA0.2以上にすると誤差が大きくなってしまう事もあった。  

## Usage
コンパイル
```
$ gcc ファイル名.c
```
実行
```
$ ./a.out
```
グラフを表示
```
$ gnuplot
> plot "ファイル名.dat" w l
```
